覺唔覺香水真係好重要

不論男女，出門噴兩噴真係基本，好影響一個人嘅氣質。

有冇啲小眾平價香水推介

好鍾意香水但又對香水有敏感

揀香水，最緊要知自己鍾意咩味
去各大門市瘋狂試，會有味啱自己
價錢其實都係差不多

氣味會鼻敏感定係酒精係皮膚會敏感？

噴開止汗劑
come左啲臭狐

牌子冇乜所謂 全部都係阿拉伯香精 多數係Zara 買 二百幾蚊 味道淡淡地 可以keep到成日 唔係真正香水

我聞到嗰啲味呢我就會暈加上鼻敏感起
之後用落個身到嘅話呢我就會發滾囉
好麻煩

水果味最香問甜，最有吸引力

帶罩點聞

呢個平平地 $60 20ml清新味中性啲嘅toilette我平時唔鐘意成曰噴好甜同好濃果啲香水嘅
我覺得呢隻唔錯 之前我係瑞典見到平平哋買個一次玩下之後上咗癮 返到香港搵唔到有得買 外國代購又冇貨終於前日係香港H&M俾我撞返 即刻入手咗3枝

有冇邊隻係溝死女既

唔知點解成日噴完轉頭就覺得無味

噴係我身上既香水都好易揮發晒
明明有噴啲人都話唔覺

一樣

岩自己味果陣係回望率102%，但有時坐巴士坐正個太濃味既人會好頭痛同頭暈🤮🤮🤮

真係夾人

有時見啲毒撚噴貴嘢會覺得好怪

靚人噴cheap 嘢即刻扣分

啱返自己level 最好

因為聞開嘅人真係一聞就知你噴咩

同樣地，潄口水都好重要，打茄輪前哴一哴，係尊重對手嘅表現

其實女人鍾意咩香水
同女朋友用緊lazy sunday morning
有冇其他推薦等我有啲新意

唔算平但係覺得好香
aesop tacit 適合夏天
hermes Terre 適合冬天

Aesop tacit同好
一開始橘子類嘅氣味我麻麻，但中後期嘅味幾特別

你的自帶體香

用緊gucci flora
少少甜 緊好聞

小眾平價？花露水夠平夠小眾。

肥仔波RIP

一支岩自己既香水，絕對可以突顯自己個性，如虎添翼。

下
賣開香水/經常問人噴嗰隻係咩香水？

表示噴左男朋友都唔知

問佢今日我有咩唔同

咁真係大鑊

覺
出門一定噴 就算唔洗見人都好

但香精濃好多
個人覺得寧願用香水
得閒就補噴兩下比較好

EDT 真係噴完兩三個鐘就冇晒味
啲真材實料嘅EDP可以last成日，不過好貴，高級嘅50ml都過千，不過啲香味同平時周圍有得賣嘅好唔同，唔易撞

揀啱適合自己嘅味真係好重要，有啲女仔噴錯唔啱自己嘅味（又濃又俗）真係好扣分 ，花味香水真係要小心簡

貴野係唔同d
ck one個d
1個鐘都last唔到

我閒到會想嘔+開始鼻痛頭痛
點解既

有冇巴絲推介下邊隻淡香水正

其實有冇柔順劑香水
唔知點解有d人件衫好重柔順劑味
但我洗衫個陣明明落得好重柔順劑
但都只係晾衫個陣有味
好快冇晒味

暈香？唔肯定係唔係咁叫之前睇過台灣youtuber好似係咁講
因為有啲香精係人工合成即係chemicals
所以會有可能出現呢種情況

Hermes 我都用緊 但唔係個個啱

個人覺得可以試下Tommy Hilfiger 男性淡香水 幾百蚊 但係唔算好濃味 隻味都

你噴咩香水先 因為好睇你隻香水個濃度 同埋你係咪成日出汗？

可以揀啲濃度高啲既香水 可能你係噴緊古龍水/淡香水 再唔係你未搵個細樽仔裝定少少 出街補一補 同埋噴得多 你會習慣咗隻味 所以覺得無味係好正常 千祈唔好愈噴愈多

Tommy hilfiger

Dior sauvage 啱幾多歲用？

聞到會暈人地覺得香果d，我覺得濃烈受唔到香水

做乜咁多負皮嘅

頭油味

Forment 有冇人用緊
見到佢瘋狂賣廣告 所以屎忽痕買黎試吓
主打咩木棉花香味

聞到岩心水既香水真係會加好多分

Byredo blanche

Diptyque 無花果同玫瑰！

後生嗰陣個人瘦啲身型好啲，返工出街都噴JM
仲買兩三隻味嚟溝
而家人老咗肥咗成個阿叔咁就廢事醜人多八怪

aesop 香水新出果3支都咁正

廿零歲後生仔

藍店啩

以前返學噴隻止汗濟都食唔少女

花香用緊Gucci bloom
夏天就 D&G light blue 不過呢隻好似少女仔用
但係隻味係幾好J

用Cool water 會有浸洗衣粉加柔順劑味

非常之唔適合亞洲人用 even 你三字頭我都唔建議

Totally agree

通常啲人好專情呢一隻香水
但我係日日轉

之Zara同jo Malone出嘅香水我又有買 百零蚊幾香
NARCISO RODRIGUEZ隻麝香好特別 但好似無乜人鍾意

聞上去唔覺有咩特別 買過黑色同紅色
建議唔好買

a&f有枝粉紅色香水勁香
好似沖完涼嗰啲味

keep 埋盒

唔好買 無character

男人噴會唔會吸引到異性？
利：毒+柒

Never without a box

...

噴得啱就得，香事實係加分，起碼印象感覺乾淨，當然你d皮膚唔好有老泥漬

Moschino I Love Love同D&G light blue隻味似似地

屋企人買咗紅色嗰隻沖涼液 勁難聞！！香味係last幾耐 成個廁所都係嗰陣味甚至會飄埋出廳 雖然唔係好知香水係咪都係咁嘅味 但真係不了

反而我覺得柔順劑幾好聞

點解無人講Jo Malone 定係得我覺得香 見到好多人話香水「香」到臭 但 可能Jo Malone 係Cologne 嘅關係 所以大部份我覺得又香又清新

之前想買narciso 但老母話好似印度佬味就無買到

最近試咗chole love story，諗住男朋友會問我今日用咩香水咁香
點知佢話 嘩你噴咗香水呀 跟住皺晒眉頭

好鍾意英國梨 雖然好公廁男女都會用

Jo Malone 嘅 mimosa & cardamom 隻味唔錯
Marc Jacobs 嘅 Daisy Dream 味道都清新，唔會太俗

有 可以試下Clean呢個牌子

用緊BVLGARI POUR HOMME 淡香水
鍾意用偏中性既香水

男,廿頭,少線條,樣唔粗獷
平時著開淨色tee+短褲/凍啲就pullover+運動褲咁
求推薦 價位最好1千/ard1千內,唔好太濃
感謝各位巴絲

你點知人哋回望你的

最近買咗支penhaligons

純粹因為個牌子對我同另一半有意義

但都想知道 點解可以咁貴

MM6 香水幾高質，Miller Harris係平價之選

印度佬味你搞到我想扔咗支香水

d衰妹香水真係聞到想即屌

用CLEAN嘅cool cotton / warm cotton
兩溝都好正 係洗完衫嘅味